有無人睇過浮生路？鐵達尼男女主角再度合作

套戲sad到爆，完全講中做父母成家嘅束縛
所以小弟配電影加音樂講故事，遲啲會繼續出其他廣東歌配電影，希望大家多多支持呢種創作。

//踏入28歲轉到人生另一個階段
卻慨嘆再不復少年時的勇悍
家庭的負擔、工作的壓抑、困獸的自由
再不能夠活出自我的生活
歌曲的內容剛巧與電影《浮生路》(Revolutionary Road)有點相似
所以就跟大家分享，希望大家喜歡。
向juno、林夕、澤日生致敬。//

個劇本on9到一個點，墮胎